點睇一到過年連鎖集團又屌打左茶記

M記 譚仔

大家樂

大快活

我屋企樓下茶記早餐+3
逗多多利是都唔夠食啦

譚仔有開咩

沙牛肉麵60蚊碗

比狗食咩

金拱門

茶記唔能休做 初4先開 之後仲要加兩蚊

支持小店

我屌你老味臭閪啦 加三

開左一半鋪

初五啟市

本身放假都想落街食個鳳爪排骨飯+壺茶

7-11啦

大快活早餐早就已經屌打茶仔
諗唔到理由仲要去食

譚仔有開？

咁都唔幫襯麥記係咩心態

肥c：無屌打右？

m記紅底服務仲好左
又要去食🤤

4個珍寶餐+即磨咖啡

少數有開,但要加一

去超市買杯麵仲好